小妹俾山竹吹返左條裙😣😣😣😣😣😣

話說我啱啱先放工
咁我搭完地鐵
又我有條樓梯要行 先返到屋企嘅
之後我落車嗰陣 已經發現有幾個鹹濕佬跟住我
可能小妹身材比較豐滿（155cm 75kg h cup）
所以比較吸引異性
咁好啦我行行下嗰陣
突然之間一個怪風吹埋黎
我成條裙扯氣左
果風嗰種勁法
唔係淨係見到條底底咁簡單
係成條裙反撚左
基本上我條頸以下嘅位置 都俾人睇晒
你可以想像下
嗰陣時嘅情景係
一個倒三角錐體（條裙）
下面再加碌棍（我）
咁唔使講 我今日專登着嘅紫色bra
同埋紫色底褲都俾人見到晒
仲見到後面嗰幾個鹹濕佬超前我 想望我對奶
但係我返唔切條裙 比佢哋望到晒
好羞恥。。。
但佢哋見到我個樣之後
可能覺得我好嬲 然後急急腳咁走左
好撚想喊。。。
所以呢個風真係好勁
希望大家集一集氣 一齊開風扇同冷氣
只要我哋香港人齊心合力 向着你西北方向開風扇同冷氣
我哋一定可以自制力牆 吹走個風

作咁L大段野無人理，好慘

閱

5

係

悅？

好

3/10

圖都冇張你話你係45kg都得嫁啦